朋友問題心事區

歡迎討論

見到成板都係情侶post 於是就開咗朋友post

最近開始唔知點同朋友溝通 傾計 成日講一兩句野就比佢地屌 點算

你心情唔好 出口成髒？
講正面嘢通常好少有人屌

點樣先可以識多啲朋友

睇你想識咩朋友

無 有時搞下笑咁都會比佢地屌 覺得佢地當自己出气袋 開始唔想同佢地挽 但依家既環境又識唔到新朋友

搞笑都有分正面負面
可能係搞笑內容你自己覺得有趣
但對方來講係抵毀/有惡意

我都有諗過係咪搞笑既時候搞到人地唔開心 所以最近少左好多 但就連好簡單問下佢地野 例如打唔打波個d都比人叫收皮喎⋯⋯ 真係覺得好似相處唔黎 明明識左差唔多8年由中一識到依家

氣 玩
勿打殘體5p字

可以吹吓水得閒約出黎嗰啲

Sor囉